蕭若元: "林鄭新措施, 我們要求什麼! 反駁.. Your thoughts? Share?

林鄭新措施 Possible DANGER !!

14000 people influx daily !!!

Details of Mr. Siu's requests 1
( legal requirements for HK & mainland people )

Details of Mr. Siu's requests 2

REASONING

Lam's fallacy/ paradox 1

Lam's fallacy/ paradox 2

[center]RISKS

Challenges to Lam 1

Challenges to Lam 2

INHERENT and SYSTEMATIC DEFICIENCIES

BENEFITS and IMPACTS

撐

推

Push

Mr. Siu - Challenge to Lam's logic

WuHan situation! (Mr. Siu ref. to 陳秋實)